林鄭月娥：唔成立獨立調查委員會既決定係清晰明確的

香港已經逐漸回復平靜
暴亂的人數已有下降趨勢

翻譯：暴徒的行動已對特區政府無威脅，件事冇耐就會完

有樣嘢要依家講...

我都覺得係

中華廠商會既工展會生意上升2成

香港人，爭氣D.

.By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

又一證明始終優秀支狗文仇DNA，至叻語言偽術文字遊戲，"檢討"當"調查"，"平靜"等如"平和"？？？

又一證明點移民點英國心抱。始終優秀支狗文化DNA，至叻語言偽術文字遊戲，"檢討"當"調查"，"平靜"等如"平和"？？？

五大訴求嘅最低門檻係明確而清晰

完你老母

咁就攬炒囉

中共同港共係反人類反道德既極權係清楚明確

ok fine

垃圾浪費公堂做呢D廢嘢，仲會有人留港交税，早走早著